BU 比人申請緊搜查令 (未fc，tg料)

今日有BU人比黑警拉咗，呢樣嘢絕對有可能發生，小心，清理！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

d野唔好放係自己間房
搵d和理非,冇出過面既人幫手

自推

佢地會唔會格硬拉完先再申請搜查令?

掉哂d gear就好穩陣

Push

推

push

唔好放房 求鳩其搵個後樓梯又好乜柒都冇
無CCTV既地方收埋
死都唔好認係自己

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走